[MIDZY] ITZY討論區(7) 慶祝ICY第五個一位粗卡~~ ICY要繼續大發~~

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

所有MIDZY都唔會睇厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱、副Rapper
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（18歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

《DALLA DALLA》Stage 合集：：

ITZY《DALLA DALLA》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（持續更新）

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

ITZY 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

新po留名

新po帶住我禮志留名

新po帶埋我Lia留名

新po再帶我留真留名

新po仲帶我彩領留名

新po最後帶我有娜留名

留名

lm

Lm

新人留名

[每日一推]Mwave簽名碟！你今日課左金未？

禮志

再呢

臭屁孩yuna lm

一位粗卡

ITZY

禮志個髮型

我禮志放頭髮

仲有

彩領

lia

支持巴打替我地推po

有個人Twitter勁多yuna嘅相

放髮禮志
就算幾忙都要上水睇！

啱啱先收工

世一巴睇黎大家呢排都好忙

不得了

呢個gif應該可以擺上去所有MIDZY都唔會睇厭嗰度

一定要
樓主記得做野啦

唔好喊

我禮志

可唔可以多啲人認同彩領

新飯留名

我愛禮志

我愛留真 留真愛我

I love myself!

一上水就見到痴線佬
安已不

腰

死開啦

變身啦！有娜小公主

做乜事喊

禮志好正

巴打想一個打幾多個???

係我禮志

全部一齊上都未驚過啦

好撚正

唔好以為自己高大就好打得

我留真

幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

留真

yuna

尼張好可愛

ITZY一位粗卡！🎉🎉🎉

搭飛機去KCON啦

小妹妹成身名牌

三時三餐山村篇 E02 開頭有ICY

[每日一推]Mwave簽名碟！你今日課左金未？
仲有幾日就截止啦

係我用緊生命養佢地
如果個個學我重課 佢地連樓都會買得起

之前我有娜話好鍾意，所以忍唔住就買左比佢

原來個金主係你
佢送咗幾個LV俾我

之前我有娜話好鍾意我，點解你唔買埋我俾佢

有娜對望圖 送畀各位FF

我同我有娜都成日係屋企對望

你同你自己張有娜poster成日係屋企對望就真

有娜好乖
搭咗咁耐機都可以咁精神同粉絲say hi

腳

天使

直升機

itzy戰隊

我彩領

想改個新名歡迎大家俾意見

可以改 我係芯

有娜愛我
賺錢養有娜
我老婆叫有娜
有娜的老公
為有娜而衰十一
入贅申氏的男人
永不跌落的有娜
每天愛有娜多一些
代有娜哭的男人
有娜的眼淚
可愛的有娜
暫時諗到尼啲再諗到再講

支持樓主自己改 我係芯

老公黨不了

你改返名先啦 巴打

下次cb改番因為無錢再養
比我個腎抖下啦

尼啲名都好過你同某某世界第一個名毫無創意

哇 好多名
感謝ching提供

巴打想一打二 我同世一巴？

話說你個名好正，好有創意

雖然我矮 但我一打十都好輕鬆

多謝欣賞
再黎
申有女那
有娜代表我的心
有娜的愛只給我一個
有娜的俘虜
有娜的心給了我
15歲的有娜不簡單
Icy緊既有娜
有娜的曲棍球

ching改啲名好搞笑

無錢怎樣養有娜
有娜的炸醬麵
黑手黨的有娜
蜘蛛俠的反派有娜
食麵撒嬌的有娜
有娜世一不用說
非有娜不娶

想玩食字嘅名

娜娜淋
娜有女
娜有一天不想你
娜有一天我們會飛
娜打素醫院
娜年花開月正圓
娜夜凌晨的紅van
娜些年
娜些錯過的大雨
娜些錯過的愛情
娜有錢
娜些你很冒險的夢
錯過后娜可回頭
用歌詞比較易諗 唔合心水我再諗過

啲名好娜正

打漏左年字
應該係娜些年錯過的愛情或者大雨

巴塞隆娜
娜破崙
娜坡里
地方名都唔錯

有無四字成語

送嘢娜娜聲（幫lalamove賣廣告）

娜手好戲
手到娜來
十娜九穩
捉賊娜贓

打娜打娜 yeah~

十娜九穩最正面

你有無啱心水

十娜九穩
娜有一天不想你
我鍾意舊歌

等我返香港即刻出嚟隻揪

識野

諗著放多張留真小卡比你 依家都係算啦

ching好有創意，諗到再話我知

諗緊去唔去仁川個簽售

有娜心口個F

咩簽售尼排比較忙 留意少左

心口個F係咩來

Idol Room

申有娜有一天不想你
娜有一天不想你

邊個好啲

最多可以改8個字

咁唔使揀了

我帶著情意 一絲絲悽愴
許多說話都 仍然未講

巴打今年幾歲
聽得尼啲舊歌 應該同我一樣有番咁上下年紀

我好後生

btw我係絲打

大家都係小妹

你擺明係大哥

耶 你好衰㗎 做咩要咁話小妹我

大哥扮咗女人無得做老公黨

留真係我老公

坐等留真老公黨留言

縱隔別遙遠 懷念對方
悲傷盼換上 再會祈望

俾有娜拗彎咗？

未，我當佢妹妹仔

晚安

又一個有鳩絲打

我係真絲 無鳩的

小妹最愛有娜

我信呀

有娜的炸醬麵

原來有巴打講咗

我有娜回家了

咁等我拎黎改

我娜食炸醬麵可愛炸

有娜上咗naver首頁

有驚無險又到12點

等咗一個鐘都唔見你改

咁得閒推po

韓國好撚熱

有鳩絲打呢排好努力幫手推

點解巴打成日係韓國

巴打係唔係富二代

扮工

我幾日後過嚟

點解個個都去韓國

有娜呼喚我

我聽日應該去預錄

你就好 我唔識搞呢啲

好想去睇

應該唔難搞

唔識搞

今日截止啦，你今日買左未？

有娜額頭的暗瘡仔

買咗了 希望中有娜

你這剎那在何方 我有說話未曾講
如何能連繫上 與你再相伴在旁

依家煩緊音源證明

show專輯得唔得

淨show專輯係第二順位

音源證明即係咩?

有無係melon買歌聽

佢話show iTunes 都得

呢個唔難既
淘寶有得買melon ac

即刻買俾唔俾你入

好麻煩 唔去了

證明你有買音源

係yes24買專輯嗰啲h榜證明算唔算

音源證明 你show H榜做乜撚野

我唔識

sor 語氣重咗

願你今夜別離去 在我依稀的愛裡

FANCY YOU~

願你今夜別離去 但你匆匆的告退

假使失去你 誰要未來 誰願芳心離開

有vlive

有無人得閒同我傾偈

想同我娜瘋狂傾偈但唔想同你傾偈

有娜係我隔離
小妹做佢獨家翻譯
你哋可以瘋狂同小妹傾偈

有娜託小妹送個❤️畀各位

我娜當眾送咗個飛吻畀小妹

믿지와 함께한 2019 K-WORLD FESTA 셀럽티비 라이브쇼!
눈빛만 봐도 서로 알 수 있는 우리👀
내일도 만나유~💙

YUNA AH YUNA UNNIE

唔好咁痴線啦有鳩小妹

原來你唔喜有娜託小妹送的❤️咁我以後要晒

三個妹豬點揀好？

右面黑衫金髮妹豬我的❤️
其他妹豬你哋自己分😁

Hi,有無新朋友？

小妹

多啲出嚟撩小妹

法國呢度有好多留真飯個名都好似樣
究竟有幾多個叫留真柳真...

彩領好QQ
彩領飯呢

開心丟波波
小妹很想要

我都係小妹

小妹做咩用藍色字

我係

幾時加返彩領係個名到

下次cb 我改做賺錢養彩領

記住改喔，呢度有N個人証

世一巴 睇唔睇到預錄

幫我影相 拍片可以嗎最多以後我有留真小卡都優先比你

音放好似唔俾影相

係咩

巴打 第一次見到留真 係唔係好緊張

依家好緊張

巴打咁高 留真應該留意到你

巴打一定要大叫

巴打請幫小妹叫HK MIDZY ❤️YUNA

有驚無險又到1點
特此送世一巴

我留真幾時都咁正

見你咁好人，送多幅俾你

ching ho ball

有娜個嘴仔

尾嗰張係咪sana

仲唔比我地捉到你

我諗冇嘢嘅

大家打和啦

No Yuna No Life

撳多咗添

我只愛有娜

巴打 我好羨慕你

我緊張到推壞咗人地隻門

咁大力

笑死我咩

睇見都興奮

有個泡菜佬捉住我屌

世一巴係唔係想引留真注意

要賠錢？

唔使 佢問我邊度嚟

我係咁講Han cook mu tei

你有無話大陸黎 唔好影衰香港midzy

又唔係jyp棟門 有咩用

男女比例1:4

Btw你已經好幸福
下次我真身見你 分享比我知你尼次音放感受
我都想見到留真

咁多女midzy
想識

本身係自動轉門 但係我以為佢唔識轉 所以就大力推

有啲好靚女

我心中只有留真同彩領
我唔會受你引誘

比人鬧兩句 唔緊要啦

巴打溝死女

尼個睇唔厭

好撚正牙

好幸福

小妹咪係

好想去

我留真同我揮手 跳舞嗰陣好型 笑嗰陣真係搞到我心臟病
禮志隻眼真係好靚
Lia真人氣質真係好高貴
有娜好搞笑 係咁叫人食多啲野
彩鈴個樣好懵好得意

巴打
點解你咁幸福

我都好想去呀

我終於識點樣搞個入音放程序

人生無憾了

咁你去死
以後留真由我黎照顧

留真同你揮手

你今晚唔洗訓都得

想變肉體飯了

大家一定要去感受下個氣氛

咁應該要攞隔離張鎮post圖出呢

鎮佢唔到 世一巴真人好高同大隻

小妹想做佢肉體飯

屌你

有咩所謂 反正見唔到正面

好fit
唔怪得留真同佢揮手

想見正面

世一巴仲要好靚仔
係做男朋友首選

聽到我流晒口水
世一巴有無女友

佢哋真人真係靚到好唔真實

佢應該唔搞基

有鳩小妹不了

巴打見得靚女少

但我係小妹

無鳩ok?

Ok

你可以同佢嘗試下
Midzy情侶
到時結婚請itzy

但小妹又柒又肥

Cls

Me 又柒又矮

仆你個臭街 高大到咁仲想點
有無諗過我尼啲死毒撚感受
我肥矮毒柒窮全部齊晒

巴打

真係有圖

巴打就好我都想去睇ITZY

一位粗卡

條片開頭究竟有冇影到留真世一巴呢

vlive

咁fit

見唔見到着全黑衫同Guess 帽

有無識到啲韓仔韓妹

巴打上水喇 有野問你

識到個韓仔 韓妹淨係過野

想識巴打你 ，想跟你追星

我都想跟世一巴 組團追星

我都好想跟世一巴

問過*

下次一齊追

睇完音放想飯埋有娜

巴打收手啦 唔想你衰十一

有娜是小妹的❤️

唔好搞我有娜

我娜條腰

Hi

Hi 美男
得閒出嚟同我傾偈

I’m like TT, Just like TT

이런 내 맘 모르고 너무해 너무해

有驚無險又到9：00 收工

繼yuna之後

我又發現左有個人Twitter成日上存勁多留真嘅相

再呢禮志

其實佢哋真係好癲 忙到咁都keep住笑

有娜成日咁精靈先好嘢

所以希望會俾多啲時間佢哋去体息或者放下假

一定一定

特此送你

送ONCE

喺韓國爆咗數據睇唔到

No 色情 ok?

ching 酒店冇wifi咩

I`m like TT

即刻買機票飛啦

我個fd話要去食生章魚 依家搭緊車去

係藝術 唔係色情

just like TT

依家幾點啊仲食生章魚

下次組團一齊去

個fd都係唔係MIDZY

其實都想試

搞藝術都會衰十一

樓主都應該係富二代個個都好有錢

我都冇錢

純欣賞 ok?

Okok

最窮係我

係ONCE同Wizone

欣賞肉體

佛系追星 緣份到了自然有錢去追星

咁你都好多緣份下喎

藝術角度欣賞ok?

有政府4000蚊都得啦

我無資格攞 屌你

我都係

窮到4千都攞唔到

報咗稅？

好多原因唔方便解釋
btw

我好撚窮

樓主窮到一日食得一餐

有機會見到樓主 我請你食飯

有娜兔兔

Why

我真好撚尾機

小妹完全明白

小妹無撈了

終於拎番AC,貼下圖先

Hi ching 第一次見

好可愛

Cute

大家早晨 留真

好尾機

諗住佢笑就會有雙下巴

你好幸福呀 我都想去睇

巴打留係韓國幾多日

5日 聽日夜機走

今日個M Countdown 唔去嘅

朝早6點預錄

唔好再推壞人地門

小心啲講嘢啦

我好驚啊

太細點睇

你想喺度公開？

有咩唔可以公開
反正我無痛腳係你手上

190822 mnet M countdown
Yuna fancam

ICY 9TH WIN🎉

ITZY X Eating Show

今日既禮志

點解唔係我去嗰陣長頭髮

係長髮禮志

聽日可能仲係呢

一諗起聽日去就好緊張

記住細力啲 唔好又整壞人哋道門

變魔術引佢地注意

大勢女團認證

巴打唔好又整壞門

冇事嘅

2019 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

有機會既話，好想同巴打一齊組團去

我Lia

我有娜

[IDOL RADIO] 노래 QUIZZZ~! 세상 잘 맞추는 류진 - (feat. 채령)

留真屈到

我禮志又比心我

我禮志又打電話比我

gun

跟

就黎70M

早晨留名..

你有幾耐無上水

你地好似funson咁

ITZY's Yuna Talks About Her Reason Behind JYP Audition

ITZY's Yuna has shared the story of how she auditioned for JYP.

ITZY was the guest for the 'Idol Radio' on August 21st to promote their recent song 'ICY.'

During the show, Yuna shared an intimate story with the DJ BTOB's Ilhoon which surprised every audience and probably Ilhoon too. Yuna said, "My sister is a huge fan of BTOB. We together went to see them in one K-pop festival in 2015. There, one JYP staff saw me and asked if I would like to try out an audition."

As ITZY is the topmost trending K-pop group these days, Netizens said it is wonderful how a part of the beginning tracks down to BTOB. Netizens also commented on how they would have never missed out on her if they were JYP staff.

Such a surprise how Yuna followed her sister to the festival and had the lifetime chance to join JYP, and become such a wonderful celebrity she is now!
Ilhoon was pleased to hear the news, making a joke, "Good things happen when you become a fan of BTOB. Good things also follow you if you tuned in 'Idol Radio.'" The whole cast laughed.

禮志個造型好熟口面
個頂帽

呢排開返4年前嘅twitter黎用
巴打們有冇fo開咩midzy大神

暫時都唔見有大神

70M

其待下次cb同巴打一齊去睇

屌 前24位先有得入

即係點 你無得睇

冇

好撚柒
仲周圍同人講自己去睇

想唔想要手幅

想

我多咗一個手幅咋

咁讓比樓主啦

咁好人

ICY 10TH WIN🎉

粗卡

不嬲好人

快啲安慰佢，氹佢轉會過嚟

樓主留tg?

後面個經理人講英文好搞笑

Vvvvvvvv

[#KCON19LA] Artist Engagement Hi-Touch POV
0.08開始拍手

送畀各位ff

Vlive

依家咁紅
下次cb 20幾隻就去到簽售？

唔係淨係睇一位㗎嘛

但一位反映到人氣

五代入面 我鍾意既兩個女團都同台

邊團？

芯到

佢哋末放未

有支那虫既團唔會追

2019 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

今日

琴日

呢個真

最憎人歧視
屌爆你

帶眼鏡嘅留真個樣好smart

帶住我禮志講早晨

巴打係咪要手幅

如果有既話緊係想要

留tg

唔知樓主定世一巴靚仔啲

12個一位。。。好尾機

超勁

會唔會太屈機

今日個簽售係公開？🤔

有娜手臂有膠布🤔🥺

睇嚟真係公開簽售

好似係江南COEX商場

原來離我多麼的遠
像天涯 那一端
沒法行 前一吋

師姐住邊

只差一點點 即可以 再會面

冇機會了

星星今晚伴我醉 就像同情我空虛

離開你以後 我會習慣自卑

讓晚風輕輕吹送了落霞 我已習慣每個傍晚去想她

閉起的眼中 無論重又重 仍是見著你面容 在我心湖中

其實我不想對你戀戀不捨 但什麼讓我輾轉反側

好想要有娜的飛吻
好想摸有娜的手手

9月21 釜山FS

釜山好遠

搭程SRT好快啫

又去無錢啦

放下我影啲渣圖

仲有無

粉絲:我今天和男朋友一起來的！
留真:和男朋友嗎？啊真的嗎？
粉絲把鏡子照向留真
留真:哈哈哈哈哈哈哈哈

我都想撩留真

新手影幾張渣圖preview ..

係我既話 就會話

師姐團9月cb

無錢支持師姐

突然好想9月去fs 可以順便睇埋師姐cb

你肯定有留金，你個名出賣咗你

萬聖節qoo 9/9發售

真係無
上次18枝 我都未處理好今次再買 都唔知放邊

竟然無留，快啲改名啦

買咁多...派俾街坊飲 自己留空樽

我留錢跟世一巴去
空樽都需要地方放

Lalala 同olive young 都好似有

唔該晒

巴打下次去fs買

好

呢間係olive young?

好似唔係，我見有化妝品就衝入去

Olive Young好似有

要走了

Safe Flight

大家都咁快去完

樓主 我們幾時一齊去fs

佢地跳舞好齊 . 表情管理好好

第一幅

事業心應該幾重

香港啲天氣好熱好濕

回眸一笑百媚生六宮粉黛無顏色

但係韓國好乾燥

韓國天氣好舒服好適合我

都係好熱

好熱咩 我覺得ok 有時有啲風

要日日著背心

香港仲熱

Mwave💙
Meet & Greet💜
MIDZY❤
Bling Girls😆ITZY

摸手手

我想做Lia

咁我做yuna
我要錫你啦

如果你係Yuna我唔介意

你合埋眼
幻想我係yuna

感受到了 很爽

咁送我幾隻專輯做回禮

你有廿幾隻都唔厭多咩

你肯送 我點會厭

新人要自貼本命

你有咁多隻，送返隻俾小妹就差唔到

如果你真係小妹 我會送

Yeji

搵得見面咪知

可以幻想下 同禮志咁樣對望

唔駛見面 都知你有棍

你點知

你支棍現晒形

唔是棍嚟，手指來的

好像手指咁幼
明晒

你又誤解我
我話你睇錯小妹啲手指係棍

禮志正喔

11隻手指
還有一隻手指生係下面

切咗了

變左小娜子

錯了，係變咗有娜小妹

小娜子

小妹不喜歡這個花名

你依家個連登名都係我改 花名又係
我對你幾好

當然知你好錫晒你

好撚gay

我會怕醜

小妹真絲,一啲都唔gay

我費事佢gay鳩你 幫你頂緊

你啱啱話做Yuna要錫我都唔怕醜

小妹哭左

我唔慣人地做主動

巴打做慣主動肯定溝過好多女

GAY

利申a0

我識溝仔

原來你先係gay

我都就快想搞gay
a0左大半生

巴打點解唔溝同事

同事全部係男

日日返工對住男人
巴打玩下交友apps

交友app都信得過

咁你係咪要搞gay

btw 應該大把Once係靚女

唔想啊
有無好似留真 彩領尼啲女仔介紹

毒撚就大把

比起溝女 我想收工呀

鍾未收工

明明有靚女，你試下等twice cb去信和換卡識佢地

做撚死你啦咩

放過我啦
雖然我追星 但我唔鍾意追星既女仔

睇嚟小妹冇機會了

如果你多才多藝 我會考慮
有才能既女仔比外表更美麗

小妹乜都唔識
無才無藝

由依家開始學
10年後你再黎問我

有咩好學
10年後你幾多碎

最少識樂器
識樂器真係好正

總之我好後生

小妹都識樂器不過係小學嘅事
巴打不如去溝音樂系嘅女仔

我鳩up下姐 哪有錢溝女尼樣先係真

你買少幾隻專輯都夠錢

幾隻專輯食餐飯都無左
仲有我既嘗好好多同晒錢
尼個月正係買運動相機都無左3千幾

你想講咩

我想講我無多餘錢溝女

新飯留名 !

新人自貼本命

巴打食餐飯都幾隻專輯嘅價錢肯定好有米
仲要買埋運動相機 巴打買嚟做咩

出得去食飯難免請朋友食 幾個人食起上黎埋單五百以上都好正常姐
我買黎拍下片 我買左osmo pocket

巴打好多frd
仲要請朋友 好豪
拍完片些牙俾我睇

我得幾個朋友
aa制好肉酸
我請尼餐 下餐埋人地請番
睇完驚你嚇親

AA制好肉酸
你肯俾我睇我唔介意
巴打係咪成日做運動

我以前中學就成日運動
依家我係死肥仔

你依家開始做運動，同世一巴咁大隻，溝死女

我好無恆心 點練
加上我好矮 大隻都無用

我都想瘦都無恆心

無高度有身材都好

無高度 大隻好肉酸
如果我有恆心 就唔會係連登同你鳩up

矮先易大隻

咁無高度可以做啲咩
有恆心同我9up

知你高啦
屌你

其實做幾次gym就有恆心做落去

早訓就容易高 我今年高咗2cm

無高度只可以做襯托高既人
突顯佢地高大

我連gym room都唔敢去

真係冇人會笑你

竟然，你幾點瞓

10/11

屌你啦 我由細都好早訓
係我基因差

綠葉襯托鮮花
你有才藝咪得

我自卑，平時連街都唔敢出

我正識鳩up

你咁遲收工點可以咁早瞓覺

我戶外工作 出街出到怕

香港無地方好去

依家返屋企瞓覺 係今日收遲咗隊波今日training

宅係屋企開著冷氣最爽

巴打唔使食飯？

training
你份咩工

啱 但好易肥

已經肥緊所以唔怕

成世A0

行山啦

香港咁熱會唔會暈低
加上最近成日落雨

巴打你個人設會唔會太屈機
你咁既身材 咁既職業 溝撚死女啦 屌你

我流晒口水了

行山有咩好行
利申上過鳳凰山睇日出 無咩挑戰性

麥理浩徑有10段有排你行啦

我未驚過 我日日行幾個鍾 體力好好

唔想溝女住

pm la

行完係咪可以瘦

扮咩姐

pmed

係

巴打可唔可以透露下平時食咩

忙到仆街

正常一日4餐

忙到可以成日出國

4餐

佢忙住追星

我增磅 你減肥緊係唔同啦

我都係4餐
點解我咁肥

你食4餐可以健身做大隻仔

唔通我要絕食

我一個禮拜做5日gym

計自己消耗卡路里再設計餐單

cls
會唔會太勁

餐單應該要點設計的
我完全無輕過

啱啱忍唔住食咗餐

咁忙仲有時間做gym

記自己嘅TDEE 之後再食TDEE少200-300卡路里

做gym咪搞到冇時間

感謝你

有無其他嚐好

仲以為你返工搞到冇時間

行山 影相

可唔可以教我影相
我尼排都想學

做尖 返工 約fd出街

咁都係正常社交

有咩可以影

我都係新手 依家摸熟啲構圖先買相機

有機會既話 我想影低itzy最靚一面

構圖尼樣野好難

有大炮就得

想買啲復古味嘅相機

如果係咁簡單就好

有錢就得

識野
但好貴

嗰啲好啱文青

我好窮

唔好約frd出街食飯

一個月一兩次都要

咁每日食少一餐

我唔捱得忍唔到餓

肚餓的時候望住留真彩領彩瑛Mina

更加餓

叫世一巴鞭策你

我都想有人鞭下我

想食嘢就打俾我 屌到你冇胃口

下個po想叫咩名

我愛itzy一萬年

我好想打比你 J下你把聲

ICY12冠完美收官 五大訴求缺一不可

可唔可以唔加政治

依家唔講 遲啲想講都冇得講

你做到樓主先算

點屌

有娜好qq

就嚟12：00，巴打係咪要瞓覺

要 我哋一齊入睡ok?

ok 你幾點起身？我叫醒你

聽日9點起身

好 晚安

真肉體飯

琴晚掛住同你地鳩up 咁夜訓
依家好眼訓

好得意

俾我一定追住嚟拍手

今日返11 訓到飽先返工

屌爆你
我番7點 6點要醒

如果我拍完手 應該一世唔洗

姐妹花

係soulmate

我真岩岩過左18

你對唔對得住你個名

好熱呀

你地有無痴poster係牆?
我痴完成日跌落嚟

入框保存好啲

擺係地下嗎
你有冇將itzy poster入框?

掛係牆
我未入 無地方放

巴打將啲位留晒比Twice

12蚊店有無得買框

嗰啲框係訂做 200蚊個 12蚊店應該無

為咗張poster洗$200

數學題
今次專輯有6張poster 入晒框要幾錢

$1200

夠買多10幾隻專輯。。。

咁你明白點解我無錢溝女

你唔好買框咪夠錢溝女

溝女就無錢追星

溝女就唔使追星了

唔追星 人生就無意義

好正喎 個框

追住星溝女

樓主開新post未

我想開

好，你試下整爆個post

啱啱收工 陣間返屋企搞

今日又咁夜收工

隊波今日比賽

今日比完賽咁聽日可以早收工

聽日off

聽日有咩玩

聽日做尖